你係廢柴，就算俾條女你都唔會好受

好多男人都試過
讀書個陣到出黎揾食
溝女其實唔難甚至俾女溝
但成卅歲仲a0
挽下手仲係魔法師
老實講
揾萬零
去得邊食得咩玩得咩
迪士尼$12xx 史迪仔毛公仔$5xx 米奇巫師帽$3xx 樂園酒店$2xxx
本地咋喎
做左咁耐人
真係體會到人生處境既距離
成日覺得
就算有條女
玩咩都要諗過度過
識班友一得閒就幾pair出埠
玩到癲哂，交換玩，同當地人玩
自己就渡假屋都肉赤
細個每人幾舊水柴娃娃去camp係幾過癮既
但人始終會大
行過金行
d戒指冇乜石都賣成七八千
一條pandora夠我食兩個月
見太多人為養家份工幾苛刻都唔quit得
三代同堂迫埋間居屋
返工日日發脾氣、崩潰
如果佢單身，放工同我打冷，睇波，食雞煲，放假入馬場，行山
佢會開心好多

窮人千祈唔好生仔

窮係97後變左係世襲

如果係窮人 一定要搵命搏
做5年野 拎5年儲個舊錢

賭一次 買波又好 過澳門又好
買股票又好

反正你既人生無出路 你拎住舊細數目既錢無作為
唯有搏一次 輸左咪認命